GoT第三集咁大場面用幾多budget?

搞到第四集就要慳budget送走Ghost射死Rhaegal